721，係冷場定抗爭？

如果政府收起埋黑警冷處理，咁遊行完就算有下半場都無對象無noise
又或者另一種結局黑警大開殺界可以再煲起件事但又於心不忍
難得有長輩級既巴絲入黎connected
但就更加難推算點走下一步

我都驚佢地冷處理，到時點好

71
自己諗

咁一定要做啲嘢令佢出聲
就好似71金鐘宣言咁 佢一定搵人車鳩你

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

覺唔覺啲燈柱好阻定 睇落好唔順眼 好想佢消失咁

去邊開記者招待會好

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?